<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blindis</title>
    <link>http://blindis.no/</link>
    <description>Recent content on Blindis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nb-no</language>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://blindis.no/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>IN1900: Introduksjon til programmering for naturvitenskapelige anvendelser</title>
      <link>http://blindis.no/in1900/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/in1900/</guid>
      <description>Pensum A Primer on Scientific Proramming with Python, 5. utgave av Hans Petter Langtangen Dette er en bok du må ha, men den er tilgjengelig gratis i PDF-format hvis du befinner deg på UiO-nettet: A Primer on Scientific Programming with Python. De aller fleste foretrekker å ha den i papirutgave også.
 Syntes det var veldig deilig å ha INF-boka egentlig, men er sabla tung så da må man veie ryggen mot gleden av å slå opp i ei bok:) Student, høst 2016   For min del var det mye enklere å ha fysisk utgave av INF-boka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MAT-INF1100: Modellering og beregninger</title>
      <link>http://blindis.no/mat-inf1100/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/mat-inf1100/</guid>
      <description>Pensum Kalkulus, 4. utgave (2016) av Tom Lindstrøm Kalkulus er en bok du må ha. Se beskrivelsen under MAT1100 for mer informasjon om Kalkulus og eldre utgaver.
Numerical Algorithms and Digital Representation av Knut Mørken Dette er et kompendium som er tilgjenglig gratis på nettet: Numerical Algorithms and Digital Representation.
Du får også kjøpt denne innbundet på Akademika. De fleste studenter syns det er verdt å kjøpe den i papirutgave:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MAT1100: Kalkulus</title>
      <link>http://blindis.no/mat1100/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/mat1100/</guid>
      <description>Pensum Offisiell pensumliste finner du på emnesidene til MAT1100.
Kalkulus, 4. utgave (2016) av Tom Lindstrøm Kalkulus er en bok du må ha. Kursets forelesninger, oppgaver og pensum er basert rundt boken. Denne boken er også pensum i MAT-INF1100.
Kalkulus, 3. utgave (2006) av Tom Lindstrøm Kjøper du pensumbøker brukt vil du antageligvis komme over 3. utgave av Kalkulus (grønt omslag). Erfaringen fra tidligere studenter er at det fungerer helt fint å bruke denne utgaven.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bolig</title>
      <link>http://blindis.no/bolig/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/bolig/</guid>
      <description>SiO Studentsamskipnaden i Oslo har egne boliger til leie kun for studenter. Dette er antageligvis det rimeligste alternativet hvis du ikke skal bo hjemme. De har en rekke forskjellige boligtyper og det finnes studentbyer over hele Oslo. Du kan bo alene og ha eget kjøkken/bad, du kan dele kjøkken/bad med opptil 16 andre, og alt i mellom. Jo fler du deler med og jo lengre unna sentrum du befinner deg, jo billigere blir det.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fysikk og astronomi 2017</title>
      <link>http://blindis.no/fa-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/fa-2017/</guid>
      <description>Oppmøte Den 14. august kl 10:00 er det oppmøte i Fysikkbygningen på Blindern for nye studenter. For å komme deg til Blindern kan du ta t-bane 4 eller 5 til stoppestedet Blindern, eller trikk 17 eller 18 til stoppestedet Universitetet Blindern. Fysikkbygningen befinner seg helt nederst på Blindern. Er du i tvil om hvordan du finner veien, så ikke vær redd for å spørre noen!
Den første uka vil du treffe fadderne dine og de vil hjelpe deg med å bli kjent med Blindern, studiet og alt du trenger å vite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penger</title>
      <link>http://blindis.no/penger/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/penger/</guid>
      <description> Lånekassen    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>