<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guides on Blindis</title>
    <link>http://blindis.no/guide/</link>
    <description>Recent content in Guides on Blindis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nb-no</language>
    
	<atom:link href="http://blindis.no/guide/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bolig</title>
      <link>http://blindis.no/bolig/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/bolig/</guid>
      <description>SiO Studentsamskipnaden i Oslo har egne boliger til leie kun for studenter. Dette er antageligvis det rimeligste alternativet hvis du ikke skal bo hjemme. De har en rekke forskjellige boligtyper og det finnes studentbyer over hele Oslo. Du kan bo alene og ha eget kjøkken/bad, du kan dele kjøkken/bad med opptil 16 andre, og alt i mellom. Jo fler du deler med og jo lengre unna sentrum du befinner deg, jo billigere blir det.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bøker</title>
      <link>http://blindis.no/boker/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/boker/</guid>
      <description>Ønsker du å kjøpe helt nye bøker er det i hovedsak to alternativer:
 På Adlibris.no kan du kjøpe bøker på nett. Dette er vanligvis det billigeste alternativet, men det kan innimellom ta litt tid å få bøkene levert. Akademika er bokhandelen som befinner seg midt på Blindern. Rundt semesterstart har de ofte pakketilbud.  Ønsker du å kjøpe brukte pensumbøker anbefales Facebook-gruppen &amp;ldquo;Pensum på Matnat&amp;rdquo;.
Hvis du har knapt med penger kan det være et alternativ å utsette å kjøpe bøker inntil du finner ut at du trenger de.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fysikk og astronomi 2017</title>
      <link>http://blindis.no/fa-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/fa-2017/</guid>
      <description>Oppmøte Den 14. august kl 10:00 er det oppmøte i Fysikkbygningen på Blindern for nye studenter. For å komme deg til Blindern kan du ta t-bane 4 eller 5 til stoppestedet Blindern, eller trikk 17 eller 18 til stoppestedet Universitetet Blindern. Fysikkbygningen befinner seg helt nederst på Blindern. Er du i tvil om hvordan du finner veien, så ikke vær redd for å spørre noen!
Den første uka vil du treffe fadderne dine og de vil hjelpe deg med å bli kjent med Blindern, studiet og alt du trenger å vite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Penger</title>
      <link>http://blindis.no/penger/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/penger/</guid>
      <description>Lånekassen Søk om penger på Lånekassen.no
Fra Lånekassen kan du få kr 111 657 (på et år) i studielån. Hvis du bor hjemmefra (hybel, kollektiv osv) vil 40% av dette lånet bli gjort om til stipend. Gratis penger!
Når du søker velger du &amp;ldquo;Universitet i Oslo&amp;rdquo; som lærested og &amp;ldquo;Matematikk og naturfag, bachelor&amp;rdquo; som utdanning. Merk at du får ikke pengene utbetalt før du har betalt semesteravgift. Etter søknaden har blitt innvilget vil du få utbetalt følgende:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>