<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Courses on Blindis</title>
    <link>http://blindis.no/course/</link>
    <description>Recent content in Courses on Blindis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nb-no</language>
    <lastBuildDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://blindis.no/course/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>IN1900: Introduksjon til programmering for naturvitenskapelige anvendelser</title>
      <link>http://blindis.no/in1900/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/in1900/</guid>
      <description>Om emnet IN1900 introduserer deg for programmering (i Python). For de fleste er dette helt nytt og annerledes, men også interessant og givende. Det å kunne programmere gir deg en stor fordel og åpner opp for mange mulighter i andre realfag.
Emnet har en fire timers midtveiseksamen som teller 1&amp;frasl;4 og en fire timers avsluttende eksamen som teller 3&amp;frasl;4 av karakteren.
Merk: Dette emnet hadde koden INF1100 fram til og med høsten 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MAT-INF1100: Modellering og beregninger</title>
      <link>http://blindis.no/mat-inf1100/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/mat-inf1100/</guid>
      <description>Om emnet MAT-INF introduserer deg for hva som skjer i datamaskinen når man programmerer. Dette emnet er bindeleddet mellom MAT1100 (hvor du lærer matematikken) og IN1900 (hvor du lærer å programmere).
Emnet har en to timers midtveiseksamen (avkrysning) som teller 1&amp;frasl;3 og en fire timers avsluttende eksamen som teller 2&amp;frasl;3 av karakteren.
  Pensum Kalkulus, 4. utgave (2016) av Tom Lindstrøm Kalkulus er en bok du må ha. Se beskrivelsen under MAT1100 for mer informasjon om Kalkulus og eldre utgaver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MAT1100: Kalkulus</title>
      <link>http://blindis.no/mat1100/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blindis.no/mat1100/</guid>
      <description>Om emnet Kalkulus er det første matematikkemnet realfagsstudenter har på Blindern, og vil gi deg et solid grunnlag for senere emner.
Emnet har en to timers midtveiseksamen (avkrysning) som teller 1&amp;frasl;3 og en fire timers avsluttende eksamen som teller 2&amp;frasl;3 av karakteren.
  Pensum Offisiell pensumliste finner du på emnesidene til MAT1100.
Kalkulus, 4. utgave (2016) av Tom Lindstrøm Kalkulus er en bok du må ha. Kursets forelesninger, oppgaver og pensum er basert rundt boken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>